an版Lihkg幾時先可以變到ios版咁

an版樣又柒下柒下, 功能又小
俾個正評個comment又彈app
睇睇下comment又彈上去個廣台到
想點撚樣啊 連ching

發夢

連囝有能力就唔洗痴埋plus仔到啦
而家根本plus仔幫連囝賺錢

你不如問幾時有第三方AN app好過

一日唔開放api doc，都冇機會有第三方app用，如果巴打唔介意乜鳩功能都冇，純粹睇post嘅話可以用arc2hkg。

admin不願面對